［世紀對決］魚腩粥vs及第粥

靚既話及第似屈少少

魚腩，個種鮮甜無得頂

艇仔粥才是王道

呢個唔入流.

係雞粥呀屌你

皮蛋瘦，無得輸
不過好多都工夫唔掂
望似簡單，其實材料同技術要求都好高

及弟
重點係粒好食既豬肉丸

識食

及第 冇撚得輸

魚腩粥

爭咩呀，溝埋做皮蛋瘦肉粥呀笨

田雞粥

咁拿核突

等於榴連未必個個啱

蟹

兩樣都接受唔到

你就走寶

內臟